舒淇、利慧中、錢家驊

諗起La La Land個字幕譯得啲歌詞咁雅俗
近代香港上嘅來佬戲除咗呢三位之外
仲有邊個係負責字幕？

以前點樣加字幕上菲林道？

又有冇可能其實都係同一個人嚟

舒琪
仲有邁克
不過好多時d唔出名ge翻譯都唔會喺片末落credit

閃得嗰一下可能記錯咗同音
好多時睇到翻譯出嚟先心息肯走
邁克係邊個

屌你google啦

文化人，喺蘋果副刊有專欄叫“克社會”
好多時d法文、西班牙文電影(艾慕杜華嗰d)都係佢譯字幕
另外Woody Allen d戲通常都係佢或者舒琪譯 (Magic in the Moonlight, Cafe Society係舒琪譯，Midnight in Paris, Irrational Man係邁克譯)
詳情可以睇下佢個wikipedia，有寫佢譯過d咩戲

原來係佢